跟團去旅行，一家大細幾個大陸雞起旅遊巴日日嘈到仆街

我hi 佢地2個細路起度唱大陸歌，講野又大聲到好似屌閪咁，由朝嘈到黑，成車人冇覺好瞓。。。。。。
大家跟團有冇試過?

無,係有大陸客買太多野影響行程

跟邊間同咩團

跟永安去韓國5天團

去韓國唔使跟團啦

無計,人問題

岳盟主練好辟邪劍譜未 欲練神功必先自宮